一人一種返工恰眼訓嘅解決方法

成日食完lunch返公司坐左冇耐就係度恰
完全唔知自己揸住隻mouse做緊乜野

我直情揸住隻mouse恰 一有人行過就醒

去廁所瞓一陣

訓陣先做野

訓醒就唔眼訓

直接訓, 一係就請病假
之後就準備放工回家再訓

即刻去廁所恰下

用筆拮自己大脾 拮到流血為止

講真愈訓愈攰
前提你唔係極度唔夠訓

搵人吹下水
上網做自己嘢

飲 coffee of the day

刀仔拮大腿

扯支煙

琴日食完飯飯氣攻心
坐係到訓左
之後無啦啦公司電話響 勁大聲
嚇到我碌左落地

入廁所訓

揸女同事個波 醒神